我哋最終嘅目標唔止係反送中

請大家記住我哋最終嘅目標係擁有一個真正屬於香港人嘅政府。只有咁樣，我哋先可以有真正嘅自由同主權，所以條路仲有排行，加油

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

推